其實香港RAP都幾好聽

咁啱碌youtube見到
The Bakerie HK係咪隊野嘅名
幾過癮

柒羊算唔算

dough-boy